test strring
# Внимание! Пропадает символ звездочки перед некоторыми записями -> лучше проверять в режиме правки

# Local .terraform directories
'**/.terraform/*' - игнорироваать все вложенное в папку ".terraform" (где бы эта папка не находилась, не выше Terraform по иерархии) 

# .tfstate files
'*.tfstate' - игнорироваать все файлы, оканчивающиеся на ".tfstate" (во всех папках, не выше Terraform)
'*.tfstate.*' - игнориировать все файлы, оканчивающиеся на ".tfstate.*" (во всех папках, не выше Terraform), где "*" - любой 0 или более символ

# Crash log files
'crash.log' - игнорировать этот файл (во всех папках, не выше Terraform)
'crash.*.log' - игнорироваать файлы с данной маской (во всех папках, не выше Terraform), где "*" - любой 0 или более символ

# Exclude all .tfvars files
'*.tfvars' - игнорировать файлы, оканчивающиеся на ".tfvars" (во всех папках, не выше Terraform)

# are not checked in
'override.tf' - игнорировать этот файл (во всех папках, не выше Terraform)
'override.tf.json' - игнорировать этот файл (во всех папках, не выше Terraform)
'*_override.tf' - игнорировать файлы, оканчивающиеся на "_override.tf" (во всех папках, не выше Terraform)
'*_override.tf.json' - игнорировать файлы, оканчивающиеся на "_override.tf.json" (во всех папках, не выше Terraform)

# Ignore CLI configuration files
'.terraformrc' - игнорировать эту папку/файл (во всех папках, не выше Terraform ) 
'terraform.rc' - игнорировать этот файл (во всех папках, не выше Terraform)
